屌那星，差佬又打擊違泊

【司機注意】無限期！ 明起全港違泊即抄

係咪想搞死我地小巴，老細司機？我地比人抄要自己食返

抵撚死

為我帶來一陣涼意